醒下啦 BNO撚從來都唔係同路人

佢哋諗住食住個勢走咋 利用我哋班愛港嘅人去抗爭嚟爭bno平權
目的本來已經唔同 睇吓啲bno post已經好清楚

block 上一頁

平權之後會帶一個00後妹豬走
齊上齊落

我唔想逃避問題
香港人要留一齊留
要抗爭就一齊抗爭！

好ball 用bno食女

不分化，不篤灰，從來都係同路人
利申：bno 人

你可以放心
英國佬眼中香港=大陸
你係英國人點會想突然多2百萬大陸人可以落黎攞佢資源

我有BNO但從無半點期望

負皮 block 上一頁

分化狗

成班hypocrites 有得走一定第一個走先啦
仲以為會理你哋？

樓豬好想試下冇晒啲22歲以上既人
全部都係得學生喺度抗爭?

竟然無P牌

乜撚風高浪急係咪開垃圾po啦屌你老母

唔想相信 但事實係咁

分化

有BNO但唔會離開香港
點解要寄人籬下？

分咩化 bno嗰班都唔係自己友

我講事實 你地唔認同咪算

平權還平權，割蓆還割蓆，兩回事黎，冇人話過拎返full citizenship就會放棄00後。

啱唔啱聽都好，客觀事實係，1997年7月1日前係香港岀世既人，事實上係英國領土岀世，有英籍係自然不過既事。1997年7月1日後係香港岀世既人，事實上已經唔係英國領土岀世，冇英籍都係正常。

如果平權成功，有繼承權，咁你地有英籍既父母就可以pass俾下一代，即係00後。

但係，平權還平權，唔代表會放棄00後，更加唔代表會放棄香港。

平權同香港，Why not both？

唔該唔好再將兩樣野溝埋一齊講

！請立即停止分化！

咁咪即係唔係自己友 bno撚高香港人一等

Show Blocked User - 神奇摩雅
分化撚

樓主係新移民?

分化撚停啦好嗎？
講撚到自己識讀心咁
我就有BNO嘅，但完全無諗過離開香港
因為我愛香港呢片土地

全部冇BNO都係

一定救 救得一個得一個

bno去到英國第一時間開公司請有份出黎反共既97後

依家爭取緊 97 年未滿 18 歲重拎 BNO
父母任何一人有 BNO 都應該有繼承權利
新移民的子女本身就唔係英籍係需要程序入籍

block得
去買過acc啦

此post完

係 所以各位冇bno嘅義士應該睇清楚bno唔係同路人

所以咪唔係同路人 冇bno嘅義士應該割

你睇吓依個post 就知bno撚內心冇當冇bno嘅義士係自己人

五毛攞咩國籍護照都唔係同路人

97後唔得？

屌你老母，我e家屌柒婆屌得好撚爽

將來安頓好妻小，我屌足佢24小時都得呀

講真
班友冠冕堂皇咁話救得一個得一個
救走00後
咁嗰班全家都冇BNO嘅香港土生土長嘅人呢
父母親中冇攞BNO但仔女受香港文化影響而抗共但冇BNO嘅人呢
8 9十年代偷渡落黎嘅香港人後代呢

BNO最盡都係救到自己仔女
但絕對救唔到呢班完全冇後路嘅義士
勸佢退又唔係 支佢地出去抗爭又唔係
心都痛

我都開始被呢類言論影響

( Show Blocked User - 神奇摩雅 )

支那狗唔知用左幾多錢買呢個acc呢

唔好咁講住先啦，等佢哋真係走的話再屌都未遲，而家咁一口咬定的話會挫士氣

利申：00後 全家都冇BNO

酸撚到
你唔撚好話有外國國籍但又企出嚟既人都唔撚係同路人？
如果係要咁割，我驚你啲所謂既同路人少咁一半啊屌
講撚到好似已經平咗權咁 講撚到80 90後無份發夢咁
所有英國殖民地既人本來就已經有居英既權利 係共產黨向英國施壓咋 爭取返自己應有既權利又要俾你割
怪就怪你老母係支那土地生你啦

Show Blocked User - 神奇摩雅

其實 2014 年企得最前果批我識幾個係拎葡國籍的澳門人

佢哋不嬲當冇BNO嘅係支那人 你下面嗰留言已經係

大個女靠自己

點解講到抗爭淨係為bno holders
其實香港係大家㗎喎
講真出嚟遊行咪又係為香港人
分化撚真係好好笑 完全本末倒置

佢真係好好笑
講真我哋為自己爭取返權利有咩問題
佢唔係為自己都唔會出嚟遊行啦 笑撚死人咩

咪撚分化
大把有bno都去發夢

唔撚好搞分化 屌你老母

兩個人去百貨公司買嘢
做Membership買嘢有Discount
但Membership要係限時註冊
一個人註冊咗另一個冇
做咗會員嗰個買野理所當然咁用Discount買嘴
然後冇攞會員卡嗰個覺得另一條友睇唔起佢

又垃圾post

醒下啦
你唔係想埋蝗個堆人攞中國護照呀

死中囯人用中囯人思想去分化香港人

帶個女走叫食女？

On9

用盡方法分化

醒下啦女人從來都唔係同路人
醒下啦四眼嘅從來都唔係同路人
醒下啦高過160cm從來都唔係同路人
醒下啦靚仔從來都唔係同路人
醒下啦 xx 從來都唔係同路人

的確唔係你呢個分化撚既同路人

收皮

BNO 平權後可以帶埋仔女走, 97年後既睇你老豆老母有冇BNO了, 咁樣幾好, 成功filter新移民

屌你老母啦波台垃圾要出埋呢d分化post 做attention whore

97年尾注定做孤魂野鬼

其實之後英國其實都可以為香港出聲 只係方向唔同

請勿分化

垃圾分化post

屌你分化撚

Say no to分化
我哋都係香港人

( Show Blocked User - 神奇摩雅 )

你老母閪係到搞分化
你都同我地唔係同路人
好行唔送

BNO有英國居留權我衝得仲勁添啦

exact7ly

英國佬眼窮撚當然不會歡迎，有錢佬點會唔想食

平完權咪仲撚癲
分分鐘班野做哂暴徒
搞完事比人通緝就跑去英國

BNO唔會平到權 你醒下啦 柒頭樓主 想分化都唔係呢個時候

樓主個邏輯好荒謬
為香港抗爭嘅人背景有英美加澳籍
好多都可以唔再回望香港一眼
完全冇需要做你同路人
但有幾多人都仍然肯為香港努力
點解突然BNO又從來唔係同路人呢？
BNO冇努力過？
2003年反23條50萬人當中就有我在其中
我就係BNO難民
如果當時23條通過
今日已經乜都唔使搞
真係全部都係同路人... 死路一條呀！懵撚醒下啦！
今日叫做仍然有條路行下
條路就係前人行出黎
(重有就係而家我想走，已經唔需要BNO平權啦)

hocc夠加藉啦
出撚哂力喎五毛
反而得本火車頭 愛國愛黨既藍絲
打到我地仆街
點睇

見到你哋班bno撚講嘢真係好撚偽君子

懷疑一毛出現

Bno平到權我幫你含撚都得

分化撚，低級分化

我係BNO撚，平到權會即走。而平權只係時機同埋用咩方式既問題。問心香港已經失控，未來中共港共只會用更強硬手段去震壓人民，加埋個信用系統，真係唔敢想象。大家都識講只有落實真普選先有改變，但政治上大陸絕對唔會比香港有真民主，民主思想對專制政府黎講係病毒，萬一傳到全中國，後果係亡黨。你地仲未睇清楚個大環境係點? 對於97後出世無BNO既香港人，又唔想同化做支那人，唯有搵辦法往外逃亡，好殘忍，但愈早認清呢個事實，你愈有機會走到。香港重光只有等支共滅亡後...

攞BC嘅冇走嘅唔係偽君子
攞加拿大冇走到嘅唔係偽君子
偏偏只有本BNO嘅人走都冇得走就係偽君子
酸都酸本好啲丫
低質分化撚

得我帶你走

有bc嘅人係佢哋叻
Bno撚根本冇得走 成撚日喺度扮偉大 咩有得走都唔會走 會救埋其他人 成日打飛機平權 班人自私唔駛扮好人
講真話就分化

樓主收左幾錢做分化撚？

講到尾 bno撚咪又係想借依件事走佬
真話永遠都咁難聽 分化分化分你老母咩

其實BNO 本身既原意就係當中共走數既保護港英人。

又分化

點解當年攞完BC嘅人可以唔走
BNO一平到權一定會走？
咁弱智嘅邏輯都講得出
要蛙成點先會覺得掉低香港所有野去外國住好容易
話人走佬嘅人自己正正就係最小市民心態
有錢佬一定係夾手夾腳害人
有外國居留權一定係走佬

都未見過人酸本冇外國居留權嘅護照
低級黑到

有冇睇到我係講bno冇得走 就咪打飛機 又唔係bc bc最少可以抗爭到最後一刻先走

純粹屌你哋班傻尻

啲人真係難待
早嗰排BNO爭取平權就成班連登仔出嚟話BNO分化97前後嘅人
到有人提出幫埋97後同英國爭取又係偽君子
龍門搬完未

原來係反BNO撚
討論完畢

係咪因為你係支那仔所以拎唔到
羨慕？妒忌

又唔一定全部嘅 生不逢時啫
不過樓豬一定係

唔好再推啦由佢沉啦

樓主走得太前